ram究竟係唔係終身保?

睇台灣人屌緊kingston
一條ddr3 只會退餘下價值

繼聯強步上felton後塵
台狗咁大生產線既地方都開始出事